旅發局無人機俾黑客入侵單嘢，我諗起牙keith

發生乜事啊 邊個咁大整蠱

141

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常召妓，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

仲有冇教？